想問習近平而家係咩位置

想搵佢針一針

出黎食個tea 習近平請 大家話好無先

平井桃係雞